突發!波台著名會員: [2和B]既女朋友肥絲大隻 現真身!

有冇630真身

最愛右閳比人捉到正

啲後生女幾正

屌 依家d下完全唔知連登既價值
自爆username 同去旺角祼跑有咩分別？

個眼鏡學生妹幾可愛

父哥講得好！

潛力股 所有人都睇中佢

想屌

果d有撚人識咩 好似父哥咁出名就話驚

可惜無人問我

父哥笠水係為咗唔自爆

捍衛連登核心價值 笠父

會唔會笠水先係連登核心價值

為保護自己身份先笠水

真

條四眼妹

痴線，點解唔係忍者龜頭痛